★J慧中時間又到了！（20）

Lm

Back

？

咁快有負評

其實你點用ipad整咁多相,改圖

乜都未有已經3個負皮

老貓，你老豆今晚睇唔睇世界杯?

老猫點睇

準備好一邊Call G 一邊睇世界盃🇲🇴

no watch

垃圾4獸post已確認

改圖app

仲好用過pc

點解政府唔補貼廢老睇now tv?

應該可以開曬全部台，跟住問政府claim返

Reason: U 9up too much

我睇波用全球電視台，唔使錢

太少游bphoto係死因

lag

支國有冇得睇？鎖左國喎

可能因為報信出嚟
No one J牙中
j返游b

d人閈始識食，轉J游b

始終pure & true完勝mk

How about her?

正

Pure & true

[url]（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
蓋老母is she?

yoyo去左泡菜？

似

牙中贏游B九條街最少

老猫點睇一地兩檢

i never go chi na

not relate to me

西九龍總站已經係內地口岸區

約老貓去嗰度，車佢返贏國做倉

i don't go咁遠，平時只在一公里範圍內

而家過關好易，話知你幾多公里範圍

ready

游B入冊第12日，完全一半監倉遊

出浴未？

拉埋老貓，炒散做馬伕

油尖「烽火」掃黃 連掃7街4酒店拉25內地女 (06:42)

【東網專訊】油尖警區特別職務隊聯同入境處職員，昨午(14日)3時許展開「烽火」掃黃行動，突擊搜查上海街、登打士街、窩打老道、碧街、咸美頓街、文明里和砵蘭街等7條街多個目標單位；以及廟街、吳松街、偉晴街和金巴利道的四間酒店。行動中共拘捕25名涉嫌違反逗留條件的內地女子(19至48歲)，其中23人持雙程證，其餘2人持護照。所有被捕女子帶署扣查調查，稍後將交由入境處跟進。

又係老貓

雨遮互撞掀罵戰！阿叔揮傘狂舞 怒插小巴車窗 (07:30)

【東網專訊】夏天為大地帶嚟雨水，更間接牽起雨遮攻防戰？近日網上有片段指，有一對中年男女疑因雨遮問題，與另一名男子展開罵戰，甚至以雨遮作「劍」，瘋狂揮舞，引起網民熱議。

Facebook專頁「全心荃灣」轉載片段，據發貼者指，星期三（13日）中午12點許，有一對中年夫婦經過荃灣河背街時，疑被一扶老攜幼家庭的雨遮撞到。發貼者稱，該夫婦聲言要報警，又用雨遮指嚇該家庭。

從片段可見，該家庭已走上小巴，惟該對中年男女在車外大罵︰「你影乜X嘢呀」、「你唔好X撞到我把遮！」該中年夫婦又不停開合雨遮，用遮在車門中左右狂掃，又以遮把狂篤小巴車窗。

不少網民嘲諷片段有如鬧劇，又笑言「（中年夫婦）係咁打部車，點解司機唔鬧佢」。有網民則認為，「條片冇頭冇尾，拍片嗰個可能都有份撩人」，直斥拍片者「乜都影一餐」。

老貓你屋企多唔多老鼠?

探射燈：防鼠擋安裝失當 老鼠公屋亂闖 (05:00)

公屋鼠患問題嚴重，房署安裝的防鼠擋成效不彰。

【【東網專訊】公屋鼠患問題嚴重，房屋署早前於多條公共屋邨安裝防鼠擋，惟有專家指安裝方法失當，防鼠效用成疑。石硤尾大坑東邨的防鼠擋「裝啲唔裝啲」，未能覆蓋所有喉管，導致老鼠有機會沿喉管爬進低層單位；何文田愛民邨防鼠擋安裝位置不當，令一樓住戶飽受鼠患困擾；長沙灣幸福邨由落實安裝防鼠擋至完工拖延半年，更只涵蓋部分喉管，令防鼠擋成效有限。

愛民邨長年飽受鼠患困擾，居民譚女士指3年多前發現家中出現鼠患，家中衣服、食物、盆栽等不時被老鼠噬咬，入睡後亦曾被老鼠咬傷。她懷疑鄰近屋邨食肆和露天街市衞生差劣才招鼠來襲，但遭房署職員反指責她家中雜物多。邨內近年陸續安裝防鼠擋，惟安裝位置不一，如康民樓的防鼠擋安裝於1樓和2樓之間，迫1樓住戶「硬食」鼠患，香港蟲害控制從業員協會會長梁廣源指，防鼠擋應該安裝於老鼠源頭的起點才有效阻截其去路。此外，敦民樓防鼠擋雖安裝於1樓以下，卻安裝在懸空的石油氣喉上，梁直斥該防鼠擋實屬多餘。

九龍城區議員左滙雄懷疑因區內多個地盤，令地底老鼠「上樓」蔓延。房署2016年起安裝防鼠擋，但部分安裝位置不當，「裝咗都冇用。」左指房署轄下並無蟲鼠組專家，只聽取食環署的免費意見，令防鼠擋成效有限。

幸福邨同樣鼠患重重，有35樓居民1夜間用老鼠膠捉到4隻。民協社區統籌主任徐溢軒批評，房署經常將責任推卸管理公司；即使安裝防鼠擋亦「歎慢板」，由去年9月鼠患高峰期落實安裝，至今年3月才完工。他指防鼠擋「裝啲唔裝啲」，只於污水渠安裝，食水喉則未有安裝，問題未見改善。居住福日樓低層單位的李婆婆直指，老鼠經常爬入其單位偷食。

大坑東邨於2014年底陸續於大廈外牆安裝防鼠擋，惟防鼠擋只安裝於大型的污水渠上，同樣連接一樓簷篷的細型水喉則未有涵蓋。「要全部（喉管）裝晒先有用，唔係邊個投訴就裝邊度。」香港蟲害管理學會主席陳澤森指，假若其中一條喉管出現缺口，防鼠效果即大大降低。梁廣源則認為屋邨外牆太多管道裝置，即使安裝防鼠擋，老鼠仍有機會從其他途徑入屋，他建議不如將資源投放於改善環境衞生及使用老鼠藥。

房署發言人回覆，防鼠擋的設計經過慎重考慮，該署會邀請食物環境衞生署造訪和提供專業的防鼠建議；而平均每個防鼠擋物料費用約為750港元。

完成一半，4星期扣4個禮拜日，坐24日，仲有12日

時間一啲都唔易過

Why 冇小巴膠？

老貓就係，巴膠+鐵膠+小巴膠混合體

仲有電車小輪

總之老貓就係膠

佢係懷古膠

老貓係咪咁情況? U最有資格講

[url]凌晨既M記真係好恐怖 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

一早有2隻 獸出現

no her

sleep

x2

no j photo

今日有慧中

今日派$ 老綜 長生津

好心你返工啦

巨乳倉d阿姐做G未？

175又跌

Who

佢成日派軍糧比你嘅咩？！

人各有志，唔好迫人啦

關蛇話建國後cut老綜

u want to 屌 them?

He love being slave

關蛇會唔會比老貓暗殺？

消滅slave

到時捉U做Slave

any photo?

游b做SM queen

老貓痾尿都冇力，廢老嚟

老猫本身係五毛

I don’t think so

好過瀨屎

x2

老貓設局，縱使他前列腺已經生癌，都無損佢嘅智力

羅霖

你係寄生蟲

膠力都冇仲智力?

佢已經輸咗比老納，人哋贏佢九條街

老貓點睇我怕返工遲到唔睇世界盃

老猫已轉營做打手

有冇睇過日本齣電影，寄生獸？

愛公司+有責任感

嗰個我冇睇，no comment

夠鐘cap牙中喇，老貓

喺公司睇+瞓

成日做唔到野

slave係咁

all man no watch

sleep

都話有，等多陣喇

瞓得多，唔運動，易有老年癡呆症，老貓自己諗

辣妹菊花大噴發 屎不落地！一路捧回飯店

女版蓋老母

蓋老母個女

馬屎享 都話sleep最緊要

Sleep too much=die soon

同邊隻澳門雞生架

➕👅真係好撚淫

X2

包實曬 中東咩

可能成身咖哩雞

Today返工
真係見到中東妹

打扮特別，創潮流，老貓廢老唔識貨

icable呢出嘢有腳睇

HAVE C?

點解鬼佬鹹網一定強調 no fee，no bullshit，no trick 呢

呢隻好似有 有反光

廣告only

鬼佬片頭成滿曬老翻必究，但支那人無視之，有乜feel?

我聽緊收音機，話移居福建老綜照食，比多啲津貼，老貓諗唔諗? 社署可以問

冇醫療券 不了

平時又有禮義廉 派嘢 不了

又冇

支那好似唔準J游b

可J

點解老貓可以咁變態

如果係1樓1禁鐘期間比人打刧

老貓同4獸點睇

近4獸effect

藏有游b photo都合法？

why

支那認為游b is 川島芳子

老貓四處瀨屎瀨尿

因為可能是急性腎衰, 會瀨尿的, 立即看獸醫

監獄有限時痾尿，如果游b突然尿急，會點？

Why u always can find香討/其他forum 戇鳩post
No need work?

瀨落褲

除低條褲咪痾

J=為國爭氣

佢已食老綜

8chan原來係Gay test 不了

Gay cook正垃圾 ，

整濕地

搞手搞個論壇已經串柒柒，類似嘅壇多的是，我就冇興趣，有gay佬版咪啱U，快過檔

我都準備下個月加入食老綜行業

奶返乾淨

佢話果個係精英論壇

巨乳貼左張游b photo 完全冇人reply 不了

一個游b fan 都冇 精英極有限

牙中photo下場應該一樣

Me

I try try

admin串過70年代國貨公司

only u have ios9

啲驗證碼睇撚死人
玩一兩次都唔想上
驗得嚴係一回事，睇唔明先最大鑊

use ios9=特別

Your ipad2

屋企部pc上到，但次次有CP廣告，唔敢再去

X2
仲好似同一廣告嚟

Lihkg仔成日屌admin話有CP廣告，但佢唔理，d人更加唔會去

可以過濾蠢才 岩晒鍵國班精英傾點搞港獨

裝block廣告冇用，isp根本知你連過cp廣告，只是畫面冇show出來

真
點用都過濾走一班人

Fbi

政事台ver 2.0

冇睇過，喺2登去嘅有幾精英呀又?

林國斌.jpg

yes

如果cc台原班人馬過去應該幾好睇
個個認人多過睇論點
去到成班鍵國撚分分鐘互屌

700原來已成 過街老鼠

U still want to buy?

整唔到五毛List

$250

圖片整啫，唔難

8chan應該長期有fbi Mon住 不了

老貓點睇呢單嘢?

[url]爆相爆片： 乘客開大收音機 九巴車長罷駛 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

啲人咁快唔記得馬場巴膠揸巴士攬炒鑊嘢，喺巴士裡面，癡線巴膠車長一癲就隨時冚家剷

呢次唔係話幫連狗，開咁多post拉客都冇理過，算係咁，換牙Joe bam幾次

女夜鬼事件都bam柒老貓U啦

老貓嚟

巨乳巴膠

老貓識鳩揸大巴，屌死氣喉嘅啫，問題不大，對乘客唔構成危險

又有

use this driver design

U搵埋咁多熱狗巴士舊圖，巴膠Confirmed

要狙擊巨乳

諗起夏天冇窗口位，由佐敦坐去觀塘，又兜九龍城，個幾鐘，好似係13號，熱到癲，後期開始有冷氣巴，最初好似係3架熱狗巴先有一架冷氣巴，唔趕時間寧願等幾班

游b effect

英國短毛貓紅磡墮樓亡

三色貓？

細個成日坐 1K 2K遊車河
兜成個九龍，超低坐

巴膠confirmed

K-----KCR

鐵膠confirmed

X1000

老貓其實係咪公屋富戶
3人資產上限=?

扯

老貓點睇穆罕默沙拿冇正選

雙牙大戰撐邊隊？

我撐牙朗打暈拉莫斯

都話no watch ball

跟我師父買對家，贏到笑，沈門有人買3:0,4:0,5:0

牙朗呢幾年個樣膠咗
好似人地打botox咁

其實係咪真係gay佬嚟?

有免費世界盃你都唔睇，你做人仲有咩意義

pornhub

老猫點睇蘇亞雷斯

老猫點睇trade war

佢die soon

Tue HSI drop 8000 or above

今次可能$200已經買到700

1478果d變成仙股

175跌到$1
巨乳全倉阿姐做G不是夢

巨乳倉 冇人返工，全部ifc見，做死巨乳

老猫，究竟有咩動力，驅使你喺呢個post 9up呀？係愛呀？定係責任？

U 200蚊買完700之後就會Drop to 1蚊，老貓U去IFC定賣屎忽?

變態佬動力

4獸動力

J動力

唔信

this is a rubbish post

離題need close

條片好正

Why u care/want they 做G?

丁蟹都咁講嘅

佢想Call吧

老貓連譚仔啲阿姐都撩

主要係U低汁，我哋4個正常

如果聽日世界末日
老貓點想見邊個會員真人？
紫妹？

老貓又逐個reply負皮

none

all are not游b

AV?

慣咗，負皮即係講中佢心事

呢度 掛慧中 賣4獸圍爐 一定會執

4獸爐必亡

J游b 強勢Return

老猫點睇我哋四個

X4

Why

Why push so fast?

[url]透過 HKG 分享一則貼文：[反了]中國各省卡車串連大罷工，司機為何高喊「打倒共產黨」
點睇？

Work=slave+罰錢 etc?

工作是改善生活嘅手段

老猫點同父親慶祝父親節

work=

綜援fail

牙中係人氣保證

游B = out

no父幹 不了

老貓自我鳩噏推post

游b一張亂畫，已震撼傳媒

牙中極少報導

冇父親你連公屋都冇得住

游b明天又enjoy假期

八個魯芬

公屋是政府租的，不是佢的

有冇人知游b入獄第一日，Ocamp玩乜？

大姨媽.jpg

係咪佢名

成員

yes

not me

魯芬：食左塊板佢

咁即係你父親畀你入屋，你先有得住

游b話佢好快樂（fine)

加名就得，長者戶主仲快

只要你光棍（窮）

點解唔加你名

已add返

好有jail feel

佢哋有冇畀說話你聽

喺香港捱窮好辛苦架喎，你甘心咩！？

Why admin唔敢搬this post?

need work

bam later

咁你點回應

供樓先至辛苦

find緊

冇$租床位

咁睇你自己想要啲乜啫

同埋你會好多時都得個恨字，好多嘢都得不到，見到人有你自己無嘅感覺都唔係太好受

你試過一個人搬出嚟住？

咁你搵咗幾耐

still finding

點睇我朋友打算返晒七日？

紅日返機場倉

搵緊咩工

入筷子筒的簡單工作

slave

牙中：呢個場 我話事

庇護工場？

老猫點睇我唔想放三日假

搬就屌佢，大把都唔附嘅，佢都唔搬，一啲類似嘅鳩噏post，有啲搬有啲唔搬，亂鳩咁嚟嘅，你都領教過喇

Slave Confirmed (老貓例菜，bot嚟嘅)

4獸全是slave 毫無討論價值

U = Pig

你老豆最近有冇催U搵工?

共享房屋下場

U仲煩過老豆

上頭吩咐一得閒就狙擊U，打份工，冇辦法

冇游b 不了

冇老綜食，冇公屋住，我都唔想

老猫覺得咩人有資格過父親節

誠哥

其他3位同事，有冇發覺老猫畀我哋狙擊到有啲嬲，使唔使放佢2日假? 怕佢會諗唔開去IFC

放假 不了

這是J慧中post

今日好天，游b步操完d腳味

點睇養兒防老撚嘈住要過父親節

你弱智？

i only want $ but less 付出

首期撚

My倉
Only痴label&包嘢

U 唔cap

點睇呢排好多工作壓力撚跳樓同父幹撚買樓新聞

All 跳樓因為返工冇游b J了！

x3

游b坐咁耐，日日落雨，好少好天

8個 魯芬今晚會因搶smell游b腳 而大打出手

Only 星期六日好天

一人一腳趾

巨乳+老猫=變態x100

我唔係變態

老貓教壞我

可能游b入面組個「大而媽」蝦蝦霸霸
逼人smell腳/奶腳板

支那鬼子

有線中國組：中國養老金結餘，只能夠用 17 個月

香港咁嘅情形就會cut老綜

老猫首當其衝，佢準備乞食

你係好食懶飛

游b開始rest了

（仲有半刑期）

賣飛佛

到時去執紙皮

你想入去坐？

老猫好變態

當然 巨乳最變態

你教壞佢

老猫點睇頭先十二碼唔入

老貓撐c朗定美斯？

no watch ball

老猫，點睇我哋團隊好多同事要睇世界盃唔得閒同你9up

ready

游B入冊第14日

老貓星期日有咩做

返機場倉

佢好耐冇返工

LM

今日游b放假 有乜活動

照顧癌父

Play屎眼

吹水only

已play穿了，8個老芬喎

Play other people 屎眼

變態

巨乳=？？

成個監倉瀬屎勁臭 不了

no 詹前泳

點睇個商會主持話地產商好慘 香港太多樓供應賣唔出 唔係囤貨炒樓

香港樓市=支那保險箱

no feet no watch

sleep

巨乳=

[url]正式宣布 鐵膠都係on9仔 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

u are iron+bus plastic

有線女主播入清真寺，都仍然唔show腳板底

好臭

可惜 清真寺只有麻甩

港女寧願show胸，都唔會show腳板

巴膠必需用籠困住，極危險

U?

Go沙灘

老貓點睇有鹽廠工人請假參加世界盃守死美斯

Why u so black heart

好似地鐵站？

將來香港d地鐵

沒有一個chi na人是無辜的.jpg

返工=??

老貓同支那人有咩分別

老貓

He is

有

i speak english

老貓加名,唔驚超額?
老貓點收埋2百幾萬

老貓有六百萬資產

老猫，Why u 成日say 8個魯芬

你首先是中國人

u give me

u don't care游b 所以唔知

用張寶佬洞

我已經舉報左你 等社署查

u eat shit.jpg

所有嘢都係你自己FF

老猫，點睇最近有個女同學叫我買保險

u are

photo?

似princejoyce

民建聯義工慘遭非禮！！

google今日search到

游b不歡迎探監

Ok for 打J探訪

恆管仔新target?

以前d 牙中新領域正好多

老貓點睇頭先睇電視聽到有chi na人改自己個仔三個字同音？
陽羊羊（唔知正字係咩，個音係咁

支那鬼子唔係鐘意用 x y z?

想睇舊 牙中新領域 有乜方法

my tv免費只可睇7日內

等於得一集

Xyz?

應該冇backup

youtube得d零散 自己表演果d

支那人肯定唔會睇

xi

果d

有backup

不過要俾$ tvb

老貓點睇我傷風食幸福一D作用都冇

樂信

邊度有 long time no see

taobao

let me see see

no通行證賣

今日父親節喎，你個衰仔點同老豆慶祝呀？

no

no 父幹, 不了

★沒有 父/母幹（俾首期）的人，做乜要慶祝 父/母親節？

自幹唔得嘅咩？！你靠老豆，咁老豆靠邊個？

老豆

究竟係你唔生性定係你老豆唔生性呀？

你老豆至少能夠傳宗接代，而到你呢一代就斷咗

但係通常又係富不過三代

老貓點睇我啱啱放工，賺3工?

直接買myTV super基本版

貴

How much

only find this.

已經最平 in HK

myTV SUPER 12個月通行證 (App 或 網頁版通用) (有效期 : 必須於31/12/2018前啟動)

$ 288

)-(%E6%9C%89%E6%95%88%E6%9C%9F-%3A-%E5%BF%85%E9%A0%88%E6%96%BC31%2F12%2F2018%E5%89%8D%E5%95%9F%E5%8B%95)-%23%E9%96%8B%E5%BF%83%E6%98%9F%E6%9C%9F%E5%9B%9B-733655

香港現在大把人斷（唔生仔）

Ask your parents

政府又唔資助

話曬cctv

應該只要say i love chi na，就可免費

Dreaming?

U are ff master

U are bus plastic

U are iron + bus plastic

當年最短小的上蓋

Which year? U worked there?

佐敦道碼頭，以前成日見，上蓋長度只容一個人

游b開始冇人理

今日放假都冇記者影佢

Why u always find this kind of picture?

Bus plastic confirmed

Only u care

你同父母講，話想鍾意睇TVB
問佢哋有冇興趣買

佢哋可能都想睇

巨乳影響

they no J 牙中

4獸呢？

變態猫

咁你老豆有冇怨言先？

搭過4A未？

老貓點睇頭先見到人m記食牛河

腦魔confirmed

糯米卷?

曹宏威

老貓幾耐打一次J ?

30min

老貓其實都夠年紀做游b老豆，仲J人地

游 27歲
老猫 27*2 = 54歲

random

AV都係咁

why know?

點睇博士問答仲係度

I am your father

godfather

游b 返房瞓了

我開完ot 佢已食完宵夜

Jail= quality of Life

Jail have to work too

蓋清點睇德國對墨西哥

德國=搞笑

老猫點睇德國輸波

巨乳 ifc

者黃小姐在荃灣吉之島購買德國寶12公升光波爐。至上月底，她用來翻熱煙肉時，開爐約五、六分鐘後，玻璃鍋身突爆裂，碎片四濺

老貓點睇樓上成日冷氣機滴水嘈醒我

Ready

游B入冊15日

一半了

部機J游b

老貓今日點過節

day day same

星期一從未有牙中

sleep

垃圾4獸集團今天休息？

點睇都市閒情d廢老成日打上去離題

痴呆症

Never放假

老貓雙親冇做野? 可以啃幾耐

年中無休，端午期間，照常營業

快，32台有港女排睇❗❗❗

why this post 11 負評

老貓點睇

去完深圳先知香港係幾咁落後

老貓又去MX偷電

頭先老猫講「一毛錢」，已經再次證實佢係五毛

你公司d staff

4獸集團廠車

我地返工唔使公交費

五毛

★返工=?? 偷麵包男哀號：「我冇嘢食，要返工。」

Reply有人話你支那人

[url]路政署要求港鐵今日呈交報告 港鐵：不了，今日放假 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點做

睇？

證明love返工 全部都係slave

no work又贏

有錢邊個想work

4獸集團d rubbish staff

賭世盃連場敗北 24歲仔跳樓亡

Work=happy
減少病

認住

你知唔知我哋有幾多人

老猫有冇賭過波

巨企

今年邊隊冠軍

咩意思

扣假期仲有8日

old news is so 唔識串

咁少

巨乳企業

點睇明天 超級大股災？

一毛钱（人民币的一个币种）

No watch

味股已經Drop to 0

腦魔點睇呢條片

y not j游b

美股*

SM

老猫點解你咁黑心，日日都想股災

老貓準備加完名後將2老除名

魚蛋論，1478輸到老猫食咗半年糯米卷

[url]有咩on9得過返工返到比人告 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Work=?

慣左 no feel

游b已經係

老貓係咪香港出世？

no

chi na

我係大日本帝國

點睇出面批鬥晒chi na出世嘅？

Only自己屋企早人一代嚟香港
唔係呢十幾年內過嚟
冇乜批鬥價值

游b 都要show香港出世紙

證明香港出世是最高級的

i hate chi na pig

香港出世

南韓人都歧視北韓人

西德人都歧視東德人

因為地球任何生物（小至細菌）都有排斥異類特性

Why hate your self

又話 日耳曼

I am德國人

u are bus plastic

this?

今日端午節

游b會唔會變成一隻糭？（sm by魯芬x8)

bubugi

U are iron plastic

benz來的

你say 德國is

i am 游b膠

會

bubugi到佢瀨尿為止

冇留意到

u are假扮日耳曼人

u are集中營slave扮日耳曼人

元首will kill u later

fuck u
I am not 猶太豬

u love work without pay

奴隸轉世已確

話說做猶太人都正
all rich!

傳聞猶太人都係比較醒

以前德國曾經輔助國軍

Why u watch wechat 嘢

所以有個時期 國軍有德式裝備

但唔明點解會敗給支那

鬼佬site，但佢地用支那photo

蓋老母 就係納粹 蓋世太保潛伏here

巨乳已中伏

德國！

特別型

呢張圖好醜樣

Best one

腳

你邊度鄉下

kowloon

老貓海陸豐人

Agger

why u know

U are黃洋達！

老猫有冇試過用App識女仔

今集玩 格勒底

死魚眼

Why don't u try?

牙中好好J

老貓有冇睇波

老猫唔睇足球，佢睇其他波

He watch golf

老猫救我呀

ready

游B坐監第16日

股JOY

老貓係黑心貓

自從巨乳話睇好175後，跌足咁多日

d blackgas勁到

買股票=倒錢落海

老猫救我

冇曬news

游b獄中每晚生活肯定好慘，不可能有機會sleep

咪on9啦

none care

★片！BBC---游b入獄前的最後一夜！

Why u still buy

點睇頭先interview 見到好多腳
隔離條女肉絲

Day day 捽碟

SOD AV

咁？

老猫，我睇完屯門命案單新聞，好擔心你
你千祈唔好諗唔開

Yes

同佢隻腳差不多
不過條女隻腳正啲

:

老貓信蓋老母買英格蘭冠軍，數錢數到手軟

[url](有圖慎入）贏國人懷疑輸波跳樓 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Jed?

點睇今晚個兩場？

身為中國人一定反日先
波蘭都未必贏到非洲佬 MANE

游b is the best

老貓用晒三糧跟我買波?

游b足球隊

腳味

踢完即刻+棉枱，再推入桑拿房焗一小時

d味

波boot+個pad

對襪

貴過千呎豪宅

要拍賣

老猫幾時救市

四大燈神+燒生+沈大師暴力救市

老貓support 日本
All in哥倫比亞都得

8個魯芬同游b對賭？

世界盃懲教署人員監獄撿130萬注碼

no hope

all stock will drop to $0 later

winner can play游b腳板底一小時

no play ball

Support 日本？

一陣倉啲姐姐做G都唔掂

IFC book定位

ifc缺地，太多人

老貓其實係唔係股災你都係食糯米卷，why U天天want 股市Drop to 0?

老貓點睇我輸左5%

老貓唔明我哋有工返，可以對沖股市損失

股災唔可怕，只要返工就有錢溝貨，冇問題

唯有做多幾個鐘OT

今晚繼續半場和補數

世界盃真係好西 場場靠VAR12碼開局

其實有無人真係會成日去屋村電腦店買野？

攬炒最開心

work!

淘寶

一睇就知儲AV

1T 2T HD

如果hk down AV要坐監，相信香港腦場90%執笠

有冇試過比屋邨it狗水

HKnoIT

屋村d電腦舖超貴 不了

到時係增建監獄，唔係增建公屋

支那俾trump制裁，做乜唔鼓勵全民BT 用老翻來反擊

有人輸股票輸到唔想work

今日大跌市，輸左十萬，想死

Why u always want people die

老猫點睇我哋團隊個個都想OT

Want more 同胞落嚟

Black hearted

OT爽過打J

老猫今日輸幾多

想所有rich man變窮撚

大同世界

個市愈跌，愈多人會主動狙擊老猫
因為你日日唱淡

菲傭牙中

老猫，借幾十蚊嚟開飯，ok?

唔過去了

二手飯 free

No! 二手飯仲差過slave

二手飯咪又係一手飯，只係多出來

U tried?

老猫點睇越來越多人狙擊你

來來去去only 4

黑心猫，chi na man DNA

I love OT

呢排好多財經台+波台巴打狙擊你

真係和

因為老猫 =

老猫點睇我又收錢，上半場和波

股市Drop to 0 冇問題

老猫點睇World Cup need IT

me watch pornhub

Why Japan win

我地中國人玻璃心碎了

點睇VAR

don't watch ballx4

Japan have AV

chi na no AV

U watch chi na bubugi

XX醬

Cp

老猫點睇

竟然有 扮返學

【屯門三屍案】23歲女死者「扮返學」三年 曾上網看如何一刀刺穿心

u love村姑

太假 不了

老猫，你有冇扮返工
我睇完單新聞，第一時間諗起你

ready

游B做監躉第17日

點睇今日no need work
好悶

去探游B監，帶航拍

每晚被逼服侍8個魯芬，X17日

菊花會變成點

J游b photo

根本平時快餐店大把人扮返工，tea time最明顯

我驚你斬父母

合唔埋對腳

條仔係度望腳

想奶

老猫，你點睇你父母

有冇鬧你

你唔好睇唔開，有事搵我哋傾訴

new dr

枱面有羽毛，玩完bubugi才可離開

牙中SHOW LEG

中醫no show

中醫棚牙好醜

老貓點睇?

網民熱話：怕曬男瓦遮頭等車 擔遮女「打尖」捱批？ (12:00)

男子事後上載該「打尖」女人的背影照，分享他被「插隊」的經歷。（互聯網）

【東網專訊】中午時分走在路上大家會減少被太陽照射。周日（17日)一名怕曬男子，在大埔等小巴期間，不敵路邊艷陽高掛，於是走到露天小巴站後方約5米後的有蓋巴士站的「瓦遮頭」等車。惟一名後來女子因早有準備撐傘擋陽光，於是直接在露天小巴站牌旁等車。擔遮女的舉動令等車中的怕曬男不滿，認為對方公然「插隊」，捷足先登地坐上小巴唯一座位，令怕曬男大為不滿！

「真氣結！」該怕曬男事後在Facebook多個群組，分享他被「插隊」的經歷，並上載該「打尖」女人的背影照。他指當日正午12時許在大埔汀角路旁等候開往大埔墟的小巴時，由於當時烈日當空，加上小巴站空無一人，於是怕曬的他想出「妙計」，站在後面的有蓋巴士站隔空「排隊」等車。

惟正當他沾沾自喜之際，一名撐着雨傘遮擋艷陽的女子介入，更「爬頭」佔領他等候小巴的「頭位」，更不幸的是，當時到站的小巴又剛好剩下唯一的座位，於是女子順理成章能上車，他卻錯失了上車的機會。

怕曬男當時十分氣憤，認為平日候車的乘客都有默契在「瓦遮頭」下自覺往後排隊，但擔遮女卻做壞規矩，令心有不甘的怕曬男直斥女子是「有傘的醜婦」。

有網民指事件可能只是一場誤會，指女子應不是有心「插隊」，「你唔係企喺小巴站頭，人地點知你係等緊小巴呢？」。 另有網民斥怕曬男子的指責無稽，「你咁樣做，個個都企到老遠，都話排緊隊等車啦！」有網民建議怕曬男子「將個小巴站牌搬去有蓋巴士站嘛！」

網民有話說

Ken Lo：吓，鬼叫你唔企喺站頭，仲要出口傷人…

Timothy Ip：你不如話你喺屋企排緊隊？

Lhamo Wong：我會出聲叫佢企後面，人哋唔知就咁話人唔係好公道，出句聲好易！

Man Yee Lee：乜唔排站頭嘅叫排隊？真係未見過！

Elly Chan：最憎啲人企到離晒位，有車嚟又話自己有排隊，怕曬咪唔好出街囉！

老貓點睇奶波魔對你評價

老綜is the best

no work no wait

你又點睇奶波魔

老貓其實唔使成日食糯米卷，IKEA小食部肉丸、熱狗好平，荃灣嗰間落到地下有活仔，飲免費水

10蚊食飽

另外老貓我哋知U生陰蝨，不過唔好做傻事，我哋會開解U嘅

已轉 馬拉糕

食馬拉糕最唔飽，搵笨柒嘅，蒸到鳩咁大但冇密度，要飽肚就唔食佢

CHI NA CAKE=RUBBISH

馬拉141=/=支那141

老貓鍾意食咩甜品

街市要飽同平，除咗飯類，首推大飽、菜肉包，通常大包5蚊個，菜肉包10蚊3個，老貓食馬拉糕根本唔識

老貓點睇IT公司圍標?

5間IT公司涉圍標開審 成競審處首宗審訊 (14:07)

【東網專訊】競爭事務委員會去年首次向新成立的競爭事務審裁處入稟，向5間科技公司興訟，指它們在基督教女青年會(YWCA)招標承造伺服器系統時「圍標」。案件今天(20日)在競審處開審，為競審處成立以來第一次正式審訊，預計聆訊需時19天。

本案原告競爭事務委員會，被告包括Nutanix Hong Kong Limited、英國電訊香港有限公司、新龍國際有限公司、Innovix Distribution Limited及科技21系統有限公司。審訊在高院大樓的科技法庭進行，並使用電視轉播系統令公眾可於庭外觀看審訊直播。

競委會一方今早於開案陳詞表示，本案被告互相串謀，為使英國電訊中標，而由其他被告「入假標」，對競爭行為的操作構成損害，令招標者無法得到最佳選擇。大律師引用案例指出，只要被告的行為可以合理地被預計，有可能對競爭構成負面影響，法庭可裁定指控成立。

WHY樓宇維修圍左幾十年標都冇事

有水濕俾物管經理，同埋業主立案法團主席，不過最近好似都拉咗幾件，冇咁狼了

老貓點睇深宮計收視贏左世界盃全球收視

捉幾隻IT狗（$34.5果d)祭旗，跟住可以close file

IT=CRIME

一名年約30歲、報稱職業電腦從業員的內地男子，10月15日凌晨在新口岸某酒店與一名女子性交易後，不單涉嫌食「霸王餐」，更搶走對方財物及用噴霧施襲，事件驚動酒店保安，最後將涉案男子制服後交由司警處理。

本港兩間旅行社月初疑遭黑客連環入侵，再被勒索比特幣贖回客戶資料，警方網絡安全及科技罪案調查科接報調查後，上周六在長洲拘捕30歲黑客，昨將他押返觀塘辦公室調查，初步相信疑犯以其專業電腦知識作案，過往並無網上罪行案底，正追查是否有同黨在逃，不排除要拘捕更多人。

一名從事資訊科技業（IT）男子， 涉透過網上拍賣平台訛稱有「超筍價」二手電子產品出售，在4個月內有24名事主受騙，涉及金額7萬元。 警方追查後昨晨在將軍澳拘捕男騙徒。

被捕男子姓方（31歲）， 居住將軍澳英明苑一單位，他涉嫌「以欺騙手段取得財產」 罪名被警方帶署扣查。

海關偵破一宗涉嫌利用「點對點」（BT）技術，在本地網上討論區分發懷疑侵權電視節目案件。行動中檢獲一部電腦及6部大容量硬碟機，總值約2.3萬元，並拘捕一名男子，相信為網上討論區的管理人。

海關版權及商標調查科版權及商標調查（行動）課監督方永佳表示，海關早前接獲線報，指有本地網上討論區發放大量侵權電視劇，當中包括本地黃金時段熱門劇集、日、韓、台熱門電視劇集，以賺取收費。海關經深入調查受分析種子來源地後，鎖定葵青一個單位，於中午採取行動，當地拘捕一名25歲、報稱為合約程式編寫員的男子。行動中檢獲一台電腦及6部大容量硬碟機，每個容量為8TB，內藏逾個懷疑侵權電視劇檔案。

圍標咁好搵means IT = high pay

呢個支婦咪最鐘意叫人返工，係咪你集團d人

【餓女虐兒】嫲嫲數臭林林母來港變瞼 阿仔係處男被毒婦迷倒

「佢嚟咗個零月就叫我個仔做嘢（返工），我話佢（有心臟病）唔做得嘢架……佢話我姐夫做建築都搵四萬銀。」王女更指「我姐夫呀，搵四萬一個月，佢個女搵四萬銀，八萬銀都個個月可以去攞一萬銀綜援……我話香港唔得架，要坐監架，佢話邊個話唔得呀？

支婦：坐監都要返工，一定要返工（但佢自己唔返）

點睇今日no need work
即刻打打下機都瞓著咗

我哋集團只請香港人，例如老貓你呢啲海陸豐出世嘅唔請

蓋老母可以證明

可以約肥屍打友誼波下午茶

去Speed dating俾女仔嫌棄...

老猫點睇蓋清

廚師

其實廚師已經誇大 我做執碼

打打下J

虧

老猫有冇睇BEN SIR

watch pornhub

From 添達討論區

震蛋？

好似失禁

老猫，我識人請pt，60蚊個鐘，做唔做

Today 有工返
即刻勁精神

臨時又冇工返

Ready

游B做監躉第18日，仲有幾日坐完

精神科

Why u always watch RTHK

多訪問節目，有腳睇

劇集果d係演員，非自然

點睇支那人聽到要遣返支那，仲慘過入毒氣室

6歲起在港成長 辛勤工作 騙居權來港16年 準爸爸求免遣返

Go 大灣區

已申請成功，免費4個月

Apple Music 免費試用一個月！

no watch ball = you watch TVB?

Why u use wifi

又話hate Apple?

要$ :hate

Free :唔hate

use 56k?

why u have wifi

MCDONALDS

1個月後你唔主動取消會當你續

要取消好似CUT有線咁

cmhk送wifi

CHI NA CAT CONFIRMED

老猫點睇小米IPO

佢咁LOVE CHI NA PRODUCTS, MUST ALL IN

老猫係中國人

中興2.0 不了

已取消了

用到10月

食窮chi na

老猫又共享中國人榮耀

ready

no her

sleep

老猫成日講英文 你認為自己考dse英咩grade

H

why with拖鞋？

香港腳

港女 腳板緊要過西

apple music才有呢d

呢個心理學家樣幾靚 係肥美左D

尖前詠

Toxic

劉彩玉 cap圖？

u love50路

姚嘉妮想點撚樣

[url]日本職員去對面街買飯 公司高層在電視台公開鞠躬道歉 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
返工=？

可能是女OL

返工=？

扣老貓幾嚿水

話時話食老綜都有錢買生果儲值咭?最平2嚿水喎

要聯絡社署跟進先得

返工=No life

使鬼錢，免費4個月music

U love Apple

老猫點睇老細今日無端端話呢排辛苦我 比左四萬蚊我

黑錢？

我現在蠶食緊Apple

之後幾個月無糧出

why apple music冇歌詞

Cash,唔理咁多

免費用仲多多要求 支那人無限確認

用iPhone同iPad叫蠶食生果? 佩服老貓邏輯

好似得moov有歌詞

老貓love灌湯餃？

老猫邏輯 = 冇邏輯

Chi na logic

灌腸AV

會瀨屎

老猫成日貪小便宜

呢個post成日睇到老猫一條友偷偷地留下負評，小氣到呢

smart

做咩負評我哋

老貓點睇

老貓「蠶食」生果嘅意思係「拎部iPad食咗個角」，今日食啲聽日食啲食晒為止

老猫係Chi na人，專做呢啲無謂嘢

U love Joe forum?

老貓不如回家了吧

老貓有冇諗過U老咗之後會唔會咁嘅下場?

[url]拾荒漢倒斃深水埗後巷 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

巨乳上左東張西望

好多巴膠

老貓有冇印象香港未淪陷前東方日報有呢個廣告? 定係屈字堆?

一陣review

巴膠need die

以前支那只有天壇牌椰汁在香港發售

椰樹牌幾好飲

X2 我以前係內地住成日飲

巴膠 交配圖

老貓=紅衫

巴膠森林獵奇

is U

巨乳match

香港巴膠協會主席係???????

Is u

主席 老猫
副主席 巨乳

老貓邊個係U?

Copy from 波台

老貓幾時開多個post - 《J巴士時間又到了!(1)》

都怪老貓毒害，細細個做咗巴膠，社會毒瘤

open new post

老貓去咗搵巴士，等等

Don't post 巴膠

What is your result?

Me
啱啱相反

u are my enemy

need kill

閣下於網上之言論將可能影響他人之生命，希望會員於發言前三思。

慧中

ready

游B做監躉第19日，倒數出冊日子

出冊個日應該有photo

1/4在職者現抑鬱焦慮 青年最嚴重 中大調查 近半受訪者稱遇困擾不求助

返工=?????

鄭子誠.gif

OPEN NEW POST

老猫比水浸死左 rip

ok

佢住行人天橋

sick

need more sleep

OPEN NEW POST FIRST

4獸集團理想天國

none watch 不了

巨乳汽車又俾Lihkg仔屌

HK NO STOCK

有工返係好事

If游b will 探訪
Is 唔錯

呢啲成日好多明星J

find u in 175討論區又屈me

no游b 不了

why no FBI care?

FBI only watch AV

老猫成日睇cp

今次又放大邊張

放大金毛師傅

no大頭 no放大

高潮？

震蛋:max

牙中 發現史前巨Jer

Your JJ?

大師以前條女 C忽

★J慧中時間又到了！（21）

石丸jj?

1001

Let u 1001